想溝女，有冇 flirt 得來又唔怕咸濕狗公的笑話/開場白介紹？

你有萬金油嗎

咩來

咦 乜咁岩既

認真 post

你阿媽個波罩唔罩到你

脫毒必備：型男常用十大搭訕句子！全都學會從此向尷尬説不！

你喜歡孔子嗎?

如果有多張船飛，會唔會跟我走？

Hi你做盛行，我係五毛狗

女就你溝 橋就我地諗？

咪就係
利申學嘢

Hello 中午一齊食？我一個人食呀

我想今晚同你討論下買多邊部Tesla

先介紹吓自己，好似咁

你喜歡孔子嗎

教你啦 look手機講呢件衫勁靚

佢問你咩衫

你就話0.03

你喜歡孔子嗎？

你想讓巴菲特幫你投資嗎

今晚扑野夜唔夜...

溝死女

我係用呢句
個ex同現任都係咁識返嚟